{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051712",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1077806?place[place_type]=GID&place[gid]=1077806&place[latitude]=38.2575801874&place[longitude]=128.5598637846&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "고성 로미엣펜션"
    },
    "text": "ペンションの掃除時間は11時から15時までで、時間を守ってください。 22時以降に到着する場合は、事前にご連絡ください。 ペンションの利用定員は入室基準に適用され、追加人数は料金を支払う必要があります。 最大人数を超過した場合、入室できず、払い戻しなしで退室措置となります。 ペットは入室できません。 客室内では禁煙です。 キャンドルなどの引火性のある物品は、客室内外での使用が禁止されています。 貴重品紛失時の責任は利用者にありますので、管理をお願いします。 お客様の不注意による備品破損時、全額賠償しなければなりません。 他のお客様に迷惑をかける行動をすると退室措置になります。 チェックアウト時に使用したキッチン用品は洗浄していただき、破損時にお知らせください。 退室前に忘れ物がないか確認し、施設や消耗品は整えてください。 客室の整理が終わったらペンションのスタッフに連絡して退室検査を受けてください。",
    "QA": [
        {
            "question": "掃除時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "掃除時間は11時から15時までです。"
        },
        {
            "question": "22時以降に到着する場合は何をしなければなりませんか？",
            "answer": "22時以降に到着する場合は事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペンションの利用定員はどのように適用されますか？",
            "answer": "ペンションの利用定員は入室基準に適用され、追加人数は料金を支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペットは入室できますか？",
            "answer": "ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙できますか？",
            "answer": "客室内では禁煙です。"
        },
        {
            "question": "引火性のある物品はどこで使用してはいけませんか？",
            "answer": "引火性のある物品は客室内外での使用が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "貴重品紛失時の責任は誰にありますか？",
            "answer": "貴重品紛失時の責任は利用者にあります。"
        },
        {
            "question": "備品破損時はどうなりますか？",
            "answer": "備品破損時は全額賠償しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "他のお客様に迷惑をかける行動をするとどうなりますか？",
            "answer": "他のお客様に迷惑をかける行動をすると退室措置になります。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時にキッチン用品は何をしなければなりませんか？",
            "answer": "チェックアウト時に使用したキッチン用品は洗浄していただき、破損時にお知らせください。"
        },
        {
            "question": "退室前に何を確認しなければなりませんか？",
            "answer": "退室前に忘れ物がないか確認し、施設や消耗品は整えてください。"
        },
        {
            "question": "客室の整理が終わったら何をしなければなりませんか？",
            "answer": "客室の整理が終わったらペンションのスタッフに連絡して退室検査を受けてください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 297,
        "QA": 409
    }
}